Maar voor God is geweldig en mijn genot is niet zoals men kan verwachten te vinden in deze wereld.
Ik geloof niet dat hij die had de waanzin om rob u van uwe was zo puur als mezelf, en wat wellustig genoegens, indien er meer dan ik weet, ik beloof je nooit te leren of proberen, hoewel ik het niet noodzakelijk deze in uw handen.
Ik wil niet met een andere vrouw gesproken, zij alle walging me zelfs te kijken.
U weet, en je weet dat er niets, maar dan ook absoluut niets in je verontwaardiging, maar dat hoort bij je maddens me en ik hou en aanbidding; het is een gekte, en je weet dat; want wanneer je kind geef je ten minste het idee bij brief van die je niet zou doen als u enige twijfel zou hebben gehad.
U weet dat ik heb gezogen je tussen de benen van deze heerlijke momenten wanneer u water, of wanneer u uw maandelijkse cursussen en dat mijn geluk zal compleet zijn als u mij toestaat, en wanneer de omstandigheden kunt u, om mij te laten likken (_Passer la langue_) op dat ondefinieerbare moment wanneer uw liefde van een juweel van een bottom zojuist opgelucht zelf.
In u alles ziet er anders uit en puur, de zuiverheid die heerst in elke functie, de overmaat van verfijning in je hele lichaam, je handen, je voeten, benen, uw spuitkutje, uw bodem, de haren van uw eigen onderdelen, alles is smakelijk, en ik weet dat dezelfde zuiverheid bestaat in al mijn eigen verlangens voor jou.
Zo veel als de geur van vrouwen is weerzinwekkend voor mij in het algemeen geldt dat hoe meer do I like it.
Ik smeek u behoud bedwelmende parfum… maar je bent te schoon, je wast teveel.
Ik heb het u al vaak gezegd dus tevergeefs.
Wanneer u zal heel mijzelf wil verbieden dat te doen te vaak hooguit eenmaal per dag.
